情人節被分手

首先恭喜自己

本身約左尖咀食飯
我明知佢唔會黎我都黎受下節日氣氛

依家on99一個坐係尖東海傍飲啤酒
聽緊伍佰-愛情的盡頭

係咪帶左帽呀ching

我街都唔想出

衰咩分手阿

過黎諾士佛飲返杯

唔知

多謝你既邀請，我想自己靜下先

佢唔黎嘈交而被分?

陣間睇吓撞唔撞到你 我一枝公揸住相機影相

好，我深藍色外套帶眼鏡飲緊sapporo

無嘈，我中午已經聞到味

一間去尖沙咀睇人唱歌 睇下撞唔撞到你

我男朋友係無咗影 msg都無個

做好心理準備吧......

Cheers bro

今日先黎分 痴線

無左愛係咁
當年個ex完全唔會care節日 因為根本對我的無愛

巴打

男朋友一句唔想出即變無人陪

轉左黎依度

我都被分手 不過係我衰在先 冇得怨